覺唔覺得做懲教同警甴都唔應該生仔

死黑警同懲教佬都有暴力傾向翻到屋企都會施家暴唔洗講
舅父做懲教，細個去佢屋企食飯
講句佢唔啱聽就兜巴摑到我瞓喺地下
我啲表哥表姐仲慘，由細比佢打到大
放工翻到屋企都當仔女係叛咁打
係咪應該立法禁止呢啲有暴力傾向嘅工作狗隻生仔

：樓主心水清
：贊成

推

覺得又點 阻到佢地生？

生出嚟一定會比啲畜生打
做呢啲職業根本已經習慣用暴力支配人

你應該拍低佢送佢一程

你確定柳記果d係佢地親生嘅

嗰陣我先得8歲
佢已經退咗休 老咗又縮埋水 我仲高過佢 但係條友講野語氣都係好討厭同好長氣

仲有無人記得？？？？？

咁佢d仔女大晒有冇話第日佢死撚左都唔撚拜佢

冇 表哥生咗仔之後 我舅父就比粒孫溶撚咗 收曬火

重點唔喺我舅父 而係而家在職嗰啲小朋友
佢地起碼有90%都仲比畜職人員家暴緊

無計，臭坑出臭草，無得擔心咁多，你幫唔到佢地，佢一係打撚死佢d仔女，如果唔係就臨老自己受返

根本做得紀律部隊一係天生痴撚線
一係入到去變到痴撚線
呢個世界有種人真係自細就好想做紀錄部隊
鐘意玩埋D制服團隊要有紀律服從
仲要管埋人地所有野都要好似機械人咁先得
自然理想就係做紀律部隊(包括但不限於黑警)
佢地對自己仔女都係極度仆街
就算冇社運根本大撚把人父母係黑警個童年都係好撚慘
唔好話香港，美帝早幾年都有單新聞有個女仔老豆係美軍
返到屋企接受唔到個女間房亂掉撚哂全房野出街
要佢汁到間房好似軍訓果D咁整齊

我覺得佢地唔應該生存